覺唔覺backup佬當年行得太前

依家連登仔一面倒反達哥
佢今年先開始backup達哥啲片賺錢嘅話，應該好多連登仔吹奏同仰慕

達哥啲小學雞fans淨識留負評